adidas 4D踩到狗屎求救 ~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

adidas 4D踩到狗屎求救
完全洗唔到可以點搞
入曬去網格 沖唔走啊

買過對

整到成隻鞋都係屎咪得

無得救

高壓水槍

到時真係買過對 鞋都爛

浸溶d屎 浸住搖

可以買無限對新既

踩屎轉運

狗屎運

樓豬抵撚死，聽講踩到狗屎一世都唔會中到六合彩

樓主可否影多張相比小弟J下

九牛一毛